頭先見到有人為楊岳橋成為年輕人嘲笑對像而心up, 真係忍唔住大笑咗出嚟

自己當初誇下海口omdb
最後講得出做唔到同欺騙選民有分別
開會缺席 大白象投贊成
打住維護法治嘅旗號呃咗四飯食都算
ok過去嘅事唔追究
但到而家都未肯宣佈法治已死
淨係抽下水笑下佢咪算好 起碼香港人都人仲當佢自己人
你試下換做其他國家 佢政治生涯係一定收硬皮

投佢嗰班人先有資格心up囉好冇？
明明自己先係深受其害嗰班
仲調轉頭為佢心up
十足十啲小粉紅受完社會主義鐵拳完仲處處為共產黨着想, 更加愛國愛黨一樣

屌你老味嗰種支那基因真係刻咗喺骨子裏

的確真小人都無偽君子咁可惡，仲噁心過建制班撚樣

引戰post，支持及反對方唔會有共識或結論，大家可以出返去

拉

香港人起碼都冇好似對黃碧雲班老泛民咁對omdb 而少仲肯俾佢繼續選

根本就係聖母般嘅包容

之後笑下佢抽下水就好心up

垃圾

講得啱，仲比機會佢其實香港人真係好撚聖母